有冇人愈來愈憎坐公共交通工具

唔係服務班次等問題，係因為其他低質冇品乘客

Lv1: 坐到過哂位 阻塞通道 拖喼

Lv2: 大聲講嘢播歌

Lv3: 剪指甲 撩牙 除鞋

Lv4: 散發煙/汗等各種臭味 揩頭油面油落玻璃

Lv5: 講普通話

打住咁多先，架巴士到了

有錢咪去搭的士囉

Lv2: 大聲講嘢播歌

Lv3: 剪指甲 撩牙 除鞋

Lv4: 散發煙/汗等各種臭味 揩頭油面油落玻璃

呢啲一向都有

講到尾就係樓豬窮撚無錢

上左車無位坐 仲要塞車 企到想死

宜家啲人搭車真係好無品
特別係帶住細路嗰啲 又唔識教
係度嘈住晒
廢老 廢中 大媽爭位坐
真係如非必要都唔撚想出門

等半個鐘以上先有車

Level 6: 以上皆是

我都好想有私家車，鬼叫自己窮

你揸車入旺角？

我

利申：揸車

搭地鐵先慘，屌你老母班上年紀既叔柱難分
入面明撚明大撚把位，又唔撚肯企入少少
又要同班垃圾大陸人爭來爭去撞來撞去

巴士又塞，班次又唔密
一係就兜路兜到仆街
屌你老母隔離街口兜你起碼十五分鐘
都唔知整果班成功爭取係咪弱撚智

屌你就當你揸車返工放工既，乜撚野吐公，紅隧
又係塞到屌曬鬼

跟鳩本香港交通配套就垃圾

太多蝗 自私 無教養嘅人

共產黨同港共政權啲焦土戰法好成功

你冇揸電單車?

但香港仲有好撚多人拎香港交通打飛機

旺角封哂？

香港太多痴線佬
搞到搭公共交通工具好危險
搭個巴士點會估到有人放針
搭地鐵又會有人自焚 痴撚線
你話多架車係條路唔環保我都要揸車

我賓賓同事話香港同佢鄉下有得比

你點知我有
不過都賣鬼左，生活迫人

日撚日搭車d 仆街都坐到過晒位

Agger

負擔到一定要揸車

仲有momi momi背部按摩

我今日一次過中晒 2，3，5

今朝搭車有條大陸婆係架車度facetime，仲要唔戴headphone大大聲講，我忍唔住過去叫佢戴返個headphone，之後佢就收線唔講，跟住剪指甲

我揸得吉利，點會唔識石頭人